付小哥做左香港英雄

付小哥多謝你
拯救左香港
唔駛再見到班大陸西

咁益香港人

係先好呀

點解有咁多本

正呀！

義士昨晚做對了！

快點懲罰香港

轉左卡好耐啦喎

剪晒13億佢

救港

多謝你付小哥
希望多d中國人響應 永不前往香港

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

呢世都唔好黎

做得好

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

818 818 818
快點

得咁少唔夠架。。。繼續啦

多謝義士
打鳩傅黑工
拯救左香港
唔駛再見到班大陸西

真係唔去先好

香港變成鬼城嘅日子終於到了

正啊

文宣唔該做野， 整張膠味英雄式poster，比我地share出去多謝佢

支持懲罰香港暴徒 打擊香港經濟 同胞快啲撕曬啲通行證

可能係公安廳

本美國護照呢？

搵啲過左期既剪

帶風向姐，最好搞撚到邊個唔剪就等於唔撐付小哥，要批鬥

算吧啦 佢地咁撚無吉屎 隔幾個星期好似隻死狗咁落嚟掃奶粉

好行唔送

香港人搞到啲大陸佬嚟晒澳門呀

又搵本過期/假嘅呃like

會唔會淘寶番黎

不如promote佢哋係英雄
等佢哋剪Q哂佢
慢慢喺中國做護旗手咪撚嚟香港

推，讓港豬見識一下終國人的怒火吧

快

不如幫佢地搞個剪通行證challenge
#再也不去香港了
#谁去香港谁就是汉奸

密密剪 爽D手

快啲跟啦護旗手們

剪完tag三隻支那豬接力

FYI

支那七月起已經唔用一本本嘅港澳通行証鳥！！！

會唔會喺香港剪證 乘機唔使返大陸

香港需要更多付小哥

快點抵制我

中國需要更多護旗手剪證

麻煩熟上面網絡玩法嘅人去搞個剪通行證運動 好似metoo咁

剪到國徽 拜拜

求下付小哥再來香港比人打多獲

香港好危險，鄰國人民唔好黎！會出事架！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

嚟一個打一個

好似轉左卡一段時間？？

依家轉左係卡

真係多謝哂

正呀！

we7宣傳正式啟動

得個三本

咁撚夠薑剪黨徽

呢個真係要推
好似d 咩濕鳩護旗手齊齊響應下

香港嘅藍絲紅底都可以番到大陸剪爛張香港身份証明志

班契弟剪完咪又係申請過新的通行證

剪晒14億本啦

快點制裁我

多謝晒! 以後都唔好來香港, 唔該!! 感激!!!

真英雄

第一個we 7宣傳 已經要多謝3個人邀請自己
鬼知邊個發起咩

感谢同胞大力支持！

大陸真係好有批鬥文化
護旗手搞到冚世界係度share，好似邊個唔share就唔合群唔啱咁款

快d蔓延全國

早幾日福建幫打香港記者又唔見你哋出嚟講嘢，佢哋攞哂武器打添

和理非又輸

多謝！！！

關乜事
logic係邊
邊個唔出聲

唔係唔跟啊？快

留下了英雄故事

求国內同胞永记昨日事件，永远不來香港，以視对付小哥的尊重！

屌 好撚開心
剪多d plz
希望佢地可以帶起個trend!!!!

剪通行證 Challenge

多謝你

付小哥

正啊

這是舊證
一早換咗智能卡好多年

剪壞國徽！破壞國家主權！拉出去槍斃！

唔好再黎

搞到佢地剪新卡

612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

咪講咗唔做

操你媽的B！快手剪斷了国徽！

舊證黎

義士又做岩野 義士先係英雄

依家唔係用卡啦咩？
簿一早無用啦？

發起剪爛passport challenge!!

救港英雄

班蝗

咪撚扮呀，屌佢隨時係過撚左期舊證
我唔撚信佢地唔撚嚟搶奶粉化妝品

香港人對中國人不好 中國人應該離棄香港人 讓香港人試試孤獨的滋味吧

損毀國徽
剪得咁開心，小心被勞改

睇黎佢地真心以為落黎係救香港而唔係污染香港

琴晚屌過
我道歉

各位義士打得好

下 仲用簿嘅咩？？

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

繼續唔該

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

千人斬先威㗎

福建幫無比人打嘛
出師無名

幫佢地整個CHALLENGE 一個剪完NOMINATE下一個剪喇

佢咁樣做算唔算毀壞國徽

徐錦煬：哥！你倒好上熱搜，沒人理我，當了英雄也不拉我一下！我都被退黨捐腎了！

廣傳啲人快剪證支持付小哥

推
剪左既要指一個朋友
唔剪就要捐錢俾星火

付同志 辛苦了

孟晚舟都幾本護照啦國粹

Yeah

14億護旗手快啲剪你自己個本啦

做得好！

驚佢地過多幾日去補辦，趕住黎買奶粉

有無多d

原來琴日依個都係焦土一部分 正!

哇, 堅定流呀, 係就好呀

對唔住義士 琴日阻你打係我唔岩！

澳門攪炒

咪撚黎呀

好走唔送啦

剪國徽

818

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

好啊
剪多啲！！！

#我是剪證手

都係小。。。無返十萬百萬本都覺得係芝麻綠豆

721 811 818

唔好呀

依幾本應該好舊
見大陸佬都係用卡入
試下叫佢POST 剪卡
不過都好既
起碼推動到人剪卡

8.19澳門噴水池係咪有集會反警暴

我好撚開心

付大哥可唔可以返嚟俾我哋打多幾鑊

唔好不想 要絕對唔再黎香港！

感謝勇武派！！！
為清潔香港出一分力

終於可以同阿媽星期日去尖沙咀行街

多謝

請問呢個係咪fb, 點解大陸狗唔安安份份喺牆入面生存, 係都要翻牆出嚟獻世?

做文宣啦
支持香港警察
以後不來香港

終於等到依日

3/1400000000

咁要整多幾個先得啦

要錫付小哥春袋

公開po剪通行政，會唔會被飯茶

感動！！！

正呀正呀手

香港太危险了, 以后不去就做对了

咪撚再黎唔該

唔好扮嘢拎本過期嚟剪

傳上微博

push

等左好耐

好呀

係呀，其實活動內容係罰企廿分鐘聲援，一方面好希望呢次可以connect到潛伏嘅深黃，另一方面好驚出事畀人點相，尤其係搞手。

我好鍾意你個username

byebye 咁多位大陸西

為左中國一定要剪晒佢 絕對不來香港

希望唔係淘寶貨

係就快手啲剪

有！請！小！鳳！
姐！

示威七誡
1、永不打手足
2、永不攻擊記者、消防及醫護
3、永不阻礙醫護救人（不論係任何人）
4、永不傷害無辜市民
5、立即拉開違反誡律的人士，禮貌請佢交待及解釋自己行逕

心態：命運共同體，互相學習，指出不足，共同成長，不分化，不割蓆，不內訌

繼續剪 唔好俾佢停

口裡說不

垃圾we7 果啲要實名，好難宣揚上去

強烈譴責

啱
邊個去香港邊個就係漢奸

721 811

可能係光復香港最大功臣
光復香港，時代革命

想問咁剪叫唔叫侮辱國徽

剪啲啦
咪再落黎買奶粉啦
食毒奶啦

支持付大哥

可能剪埋屋企人果啲 或者係舊既

謝謝付小哥！！！

損毀國徽

正呀

Wfc

剪卡challenge

香港人不會忘記你的大恩大德

轉貼上支那page啦 要一呼百應

剪黨徽要發配新疆種哈密瓜喔亲

#我们都是付国豪

多謝!!

［極重要］投個票，癱瘓先 定 宣傳先？

屌你我屋企樓下今日仲見到大陸狗

咁下次要打勁d

唔係鬼城
係以前嘅香港返黎啦

付小哥以德報怨

大陸佬剪國徽，咁勇有證有據啦

或者咁我地發動剪回鄉證刺激佢地
焦土朋友一齊剪
或者搵張過期既剪
記得個人資料打下格仔

多謝 唔好再黎

Dllm 呢張野瘋傳喎無呢張野我都唔知有集會
我支持修例可唔可以去 但係別讓大劉跑了

翻牆post 上 fb

正啊喂

Jed

付小哥俾人打真係好心痛

宜家通行証是卡來的

嘩清高汁

港澳通行証唔係一張咭咁嘅咩

口裏說不～身體卻...～佢地真係咁有骨氣先講啦～剪本舊簿有鬼用咩

戰狼

支持付小哥

我冇得剪，好想昆9班傻HI一齊剪呀

哇呢張正

繼續煲大佢
發起剪通行證運動

快撚啲制裁香港

可唔可以做文宣 等多啲同志們響應？

嘩 屌 可唔可以叫佢地呼籲cut埋每日150定唔知250

快發起中國剪證行動
正阿喂

攞三本拍紙簿黐個book cover
剪爛當係

付大哥

熱烈地彈琴熱烈地唱

幾時比多幾個付小哥黎
真係i love hk

付英雄可唔可以出黎比大家打多獲，最多出番醫藥費比你

戇鳩仔幫我哋宣傳，笑撚死

嚟啦嚟啦，注意安全就得，有咩事好即刻走。

成班比中共呃的愚民

剪國徽 你死撚緊啦
12339舉報你間諜罪先大陸哩

香港很危險不要再來了

而家唔係換咗做卡咩？佢係咪本嘢過咗期要剪爛，順便打飛機咋

香港咁唔安全
好支持你地唔好再黎

仲有人用呢d薄型通行證架咩
唔係轉哂卡型啦咩

本身就係舊版
差唔多到期都係要換電子通行證
所以係大陸人典型愛國行動：
都無用就拎出黎打卡

人哋轉咗卡喇，依啲根本係舊證

我偶像

多謝你呀
以後唔好嚟啦

快剪

有少部分仍然係有限期內
但極少量

付英雄...? 係咪想參軍?

感激付小哥嘅雷峰精神

公然展示污損黨徽，最高重囚無期徒刑

記得以後都唔好黎 黎左就死全家

要消失了

唔敢po微博驚俾公安敲門？

剪本舊嘅有柒用咩
要剪就剪新嘅

係咪應該導鳩佢地

剪Passport Challenge

舊證，吸滿晒要換新

快d放上微博！！！！

[緊急分析]法！不！責！眾！

支持

G 持

推到叫班柒頭剪埋咭

可能已經抓走咗鳥，英雄啊

支持
做對了 同志

好消息黎

嘩

快d搵人響應！

笑撚死. 有奶便是娘.
都要買奶粉.........叫老婆落來買.

突然覺得昨日喏左

淘寶要幾多有幾多啦

thanks大哥！

係先好阿

咁可唔可以少埋新移民？

方向正確

支持全中国人民效法呢位同胞
真系好嬲！ 欺负付小哥

一路好走

多謝付小哥

新款係卡架，又做假

大大力懲罰我地啦

要借力打力

人民英雄
同志，辛苦你了

sorry,借個位黎宣傳
不如煲大機管局講大話呢單野仲好啦
單野完全無人留意呀
琴晚啲機係假cancel呀！
(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

呢個隨時可以重擊政府，幫手推post啦唔該大家

屌，Facebook 講有撚用
J唔出

快啦 13億人剪撚哂佢

sorry,借個黎宣傳
不如煲大機管局講大話呢單野仲好啦
單野完全無人留意呀
琴晚啲機係假cancel呀！
(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

呢個隨時可以重擊政府，幫手推post啦唔該大家

而家用卡唔係用簿, 口說愛國身體卻很誠實

要全面抵制去香港讀書同工作,讓香港沒人材

大不敬

黍個813剪卡動運tim丫仆你個街

如果國家順手唔比人黎旅行就好啦！

幫佢地推 放上微博

正

哎喲！我好驚啊！香港完蛋啦

星星之火可以燎原

文宣再發動！！！

多謝付小哥
有冇其他大陸跟隊

我要呀，懲罰我啦

推

示威者做對了

仆街，咁撚愛國就咪上facebook啦屌你老母

可以全國性十三億人剪嗎

記得唔好轉頭就申請返喎

仲快啲推呢個剪通行證活動 唔剪姐係唔愛國

散上微搏

一個唔夠

係咪剪過期果本喳

推到全國響應

剪左3本
我仲以為 剪 14億

邊有人仲用呢本野

用卡架屌

要习大大都看到付小哥的伟大

Thanks so much! Hero!! Yeah!

818一齊出

快點

澳門心諗：關我鳩事

其實可唔可以搞一人一剪運動以視愛国？唔剪就抄家

係真至好啊屌

好行唔送 唔好再黎

多謝曬啦

親，香港很危險，快回到牆內

而家應該換晒卡啦，好似琴日個徐公安咁都係卡黎

屌感謝主

以後唔好再嚟

做得好 以後都不要來

記得抵制埋腥港偽人呀

付義士請受小弟一拜

反攻大陸文宣…發起剪卡杯葛香港行動

世界給你看穿了

剪左就真係唔好再黎嗌
次次都比假希望我

你做對了!

唔係咁開心呀嘛

真心推

剪國徽會唔會犯法㗎

有無咁大隻蛤蚧隨街跳

屌佢老闆，講撚過佰9幾次，有邊次真係唔嚟香港

原來自己友黎 不割席

港澳往來通行証已經換晒卡
一本本的通行証一定已過期的

你諗下一日150個冇香港審批的大陸西落黎
同一個大陸西可以用多過一個身份黎香港
第一次大陸話佢個名叫仆街
第二次叫杏家鈴
第三次叫臭西
你香港政府咪又係要照出足3本特衰護照俾佢 仲有呀 派夠3間公屋俾一條友呀
以上係幾個朋友發夢做入境同房屋暑講
屌你老母垃圾政府

Respect

屌佢老母

其實啲大陸人真係好自我中心冇文化冇腦
早排個單大陸人比賽輸比香港人就圍毆香港人 點計

多謝晒，剪多啲，全部咪撚再拖喼落嚟，香港唔歡迎你哋

笑死

最新文宣圖

Yeahhhhhh

有冇連登仔有微博acct
推個剪雙程證challenge

喺國徽上潑墨都咁大罪，剪爛國徽該當何罪？

係就剪埋卡啦
唔好淨係識打飛機
實實在在咁抵制香港啦 好嗎

我最期待的畫面出現了

原來付小哥先至係中共內部嘅港獨份子
身在藍營心在黃
多謝付小哥
另一個post話搵唔到佢個記者名係個list度, 唔通付小哥俾人滅口中????

推 快d好似護旗手咁傳開去 剪通行證challenge

諗下好了 似係三本舊嘅證

義士或臥底做得好

臥底做左香港人唔夠膽做既野

唔撚係啊

剪晒去，9月唔好落黎買iPhone 呀

各位義士，你哋琴晚做岩咗

多撚謝
呢排搭車行街好舒服
好似有返以前未有自由行既感覺
呢D咪就係光復香港囉

都唔知係唔係拎幾本過期嘅剪完之後靜靜雞落嚟買奶粉

口裡說不，身體就。。。。

我地搞唔搞
啲中國人都會去賭錢架啦

嘩屌天大喜訊

跳舞歡送蝗蟲

早知一早咁做啦

宜家仲有人用本？個個轉左做卡啦

嘩屌 多謝哂

舊款簿仔2014年9月已經停發

今年9月13日，現有嘅本式通行證都會全部失效。
大陸仔冇咁蠢，仲要落嚟買奶粉嘅。

做得好 keep住

到底要黎幾多次先係吸滿

咪撚再落黎 垃圾蝗蟲

一定要識查問疑犯及錄取口供的規則及指示

借位一推

多謝付同志助攻！

但我都係會舉報付同志違反入境條例的。

屌你依本証幾廿年前 依家都係卡黎

後果自負

點解上到facebook？漢奸？

炒車現場

好野

多謝🙏🏻

熱烈地彈琴 熱烈地唱

蝗國換證唔洗剪角？

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

算唔算毀壞國徽

舊既証件...新既都轉做卡了

多謝付哥

痴撚線
支那豬真係無下限

破壞國徽

818 民陣百萬大遊行

要守諾言！

正呀喂

加拿大果件慢慢周好似係其中一個例子

fb翻牆

英雄呀

舊式通行證 一早就作廢

咁憎香港
以後所有中國人唔好再去香港

打一個先剪得嗰三本
打幾多個先夠剪十三億本？
有冇啲升級方案

唔做正仆街！

cut本垃圾有9用咩
放鳩晒香港d保險同樓
換番你d人民幣走啦7頭
用經濟罰香港人呀嘛

推。

係咪剪幾本過期ja，支那人信唔過
不過引到其他真心膠一齊剪就爽

英雄

話左唔黎香港幾多次

仲係keep住咁多黎

呢張正
可唔可以拎黎POST去Twitter

嘩～難得嘅喜訊

多謝支持

繼續繼續！

講到國徽咁神聖，啲蝗國人咪一撚樣一刀剪Q爛

懲罰我啦
千其唔好再嚟

謝謝你，付小哥

剪曬佢~~

竟然剪爛國徽

你慌班柒頭真係唔嚟咩，打卡啫，轉過頭就去補領番啦

Send 去微博，「不剪卡就是不愛國」

剪還剪 咁樣打橫剪開個徽 會唔會犯左顛覆國家政權罪

有無人令佢更偉大，例如:器官捐贈

贏曬 目前最有效果

屌，舊證，一早換曬卡啦！

睇黎琴日件事真係好影響民心，都係唔好再做啦
大家都是中國人

我覺得係剩係剪屋企人果Ｄ，自己果本仲要黎買奶粉

得三本咁少

感動，一人之力打低自由行

轉左卡咁撚耐 拎本舊野出黎剪完扮有骨氣
成班大陸人真係信唔撚過
轉頭又落黎買奶粉 食撚屎喇

做番件好事

898

一早換晒卡啦....

唔好再來了

有無人帶風國內齊齊剪爛香港通行証？

快撚啲手啦

可唔可以扮佢地轉發呢啲圖

呼籲多啲人剪

快d剪 申請香港移民嗰啲都快啲取消申請

加油！

付小哥辛苦了

咪又係日日水貨客
搵錢最實際

who.gif

多謝！

咪撚信啲大陸仔

簿已經差唔多淘汰曬

依家佢地用卡過關
仲可以用埋echannel順通無阻

我肯定佢地口裡說不
心裡很誠實

快d剪晒佢
求你地

咁唔知喎，別國內政，問PPRB

收皮啦大陸狗

有時剪有時唔剪

見唔少

付大兄

謝謝付大哥

發現大部份連登仔都係白痴

求幫推

You will never reach your destination if you stop ....

真英雄，呼籲番個剪證challenge先la

「重要！同我勁推」有高人教路如何找出popo前線鬼的痕跡

睇下佢身份證簽發日期,因為popo係優先換證的。日期係由2018年12月27日至2019年3月30日。如係呢三個月,就九成九了。
如果隻鬼係打算長期混入去D團體度的,便例外。
如條友唔比身份證你睇,即係唔交心,更要小心

我都是聽番來 不確定有冇用 希望幫到巴絲

我P牌開唔到新post今日 唔介意有巴絲copy開個專門post緊急宣傳比大家知道同研究

好感動

依家用卡既wo屌

又剪過期野

轉用卡舊既無用

人民英雄啊
為民除害

付英雄

有人破壞國徽

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

屌你老母
下次去親邊度都圍返個先啦 久而久之0自由行不是夢

我就唔信啦，隔多排就唔記得左件事黎香港搶奶粉啦

剪多幾本啦

剪啦 快d剪啦

你唔好係度扮曬黃啦

多謝⋯人民英雄

求下大家幫手推！

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

唔好開心著

依家用卡.....

支那用到the

正呀喂 剪多幾本

你班大陸佬扮野打飛機最叻。簿類通行證9月13全部失效，全部轉卡既通行證。係就剪帳張卡

以身救港

剪有撚用，數字先有用，由而家開始，0自由行來港，0團來港，我地先識驚架嘛

成14億護旗手都冇人敢跳海，唔怪得之俾人睇死

唔好篤爆人啦好冇

我也剪了！亲，快剪唄！

你打1個 剪3本
手足們 你地仲打唔打?

點解四#上到facebook?

得三本咁少
全世界forward 呢張出去文宣
大大張貼連儂牆

快d post去微博
發動剪通行證行動

小鳳姐

如果打一個剪3本
我日日衝出去打

俾你睇穿！

Tao bao?

無展示到期日既證件，9吹剪乜都係假

唔好剪呀 張卡都唔好剪呀

講笑咋

經濟制裁香港 中國人此生此世不踏進香港

可唔可以幫手搞份文宣，叫中國人顧掂自己先好多管香港既閒事

剪完幾日後又再攞返?

支持 係先好呀